天國近了，澳門人應當悔改

媚共的人要受到懲罰，一星期打兩次風，要滅城了

所多瑪與蛾摩拉

澳門